到底係賓迪基打唔掂利物浦⋯

定利物浦未夠班要賓迪基

係 利物浦未夠班要賓迪基入單刀